連牛牛都宣傳Signal 算唔算染黃？

算唔算牛友既勝利？

Marketing基本反應遮，如果咁都唔識就收皮啦

一通有？

牛牛係香港良心
係班兒登仔唔識野

一通既Marketing就係夠復古

冇講過用signal一定係黃

唔理咁多 post 去 save hk 屈佢黃 叫藍絲廢老唔好用

廢老唔用牛牛會點？

冇得炒股啦

我想要連登嗰set特別係kemoji

究竟有幾多人用?

睇佢財報咪知

手足

除左粗口我真係諗唔到一通可以有咩sticker

牛牛好黃 我原諒了

一通有吉祥物？

唔好成日將今次既whatsapp私隱問題，轉移落政治果度，thanks，乜都可以講黃藍

難道仲未知連登仔最鍾意用牛牛
去一轉財經台自己睇

而家好多藍絲都轉晒用signal